[轉載] 七一遊行（三）：話人係鬼係暴徒之前，你有無見過絕望嘅人係點？

"有兩段對話係值得一記，一段係當鄺俊宇同某位抗爭者嘈交，鬧佢地「就算衝擊無錯，而家並唔係時候」之時，有位抗爭者大聲反駁：「今日唔X衝點對得住班死者？」"

"我見好多人響網上嘲笑佢地呢個時候衝擊立法會無用無意義，又話一衝入去等如束手就擒係白痴。但呢班人響最前線衝擊，肯定係最清楚現場風險嘅人，難道一眾網上軍師會比佢地更加清楚？唯一解釋，就係呢班人根本預咗比人拉比人打，有去無回，換言之，係一種另類自殺。"

推

我冇用開social media, 不如大家試下share比多啲人睇